有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水 (251)

唔小心二百五十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

眼光光咁瞓唔著

點解

YO!

jingggg

ya

紋身妹妹妹妹

yesss sad upset ai ai ai

今日大家9up力不足

點解你又轉到名

不停喺到諗自己係咪自作多情
夠晒無聊，好無意思，但一合埋眼個腦不停彈啲野出黎

點解會咁諗

做緊咩

留給我日後用來形容前面景況

控制唔到咪繼續諗囉

心煩

我都係

同對方有計傾
但唔多了解佢係一個咩人，知道大家生活習慣好唔同
可能對方只係當我朋友
其實唔想諗，個腦喺到鳩轉

由朋友開始囉

好似好多野諗但又唔知諗緊乜
1999

每日番工要扮到好屌得好硬正
其實攰過行上行落

逐樣數

唔駛扮

早d訓 訓左乜都唔洗諗

攰都唔緊要，只係想有人明

就係訓唔着 個腦一路轉緊

溫書 快

同自己一直講唔好諗唔好諗就訓到 試下

傻閪先唔做

溫數好定business好

雙開
多唔多accounting

心動了
番唔到轉頭

咁有目的咁對佢好啦

跟佢走

點雙開

依份卷唔多

我未讀完asshole
同埋係都去搵我哥啦

有時候覺得寧願同陌生人傾計
或者寫日記寫低件事
都唔想搵身邊既人傾
唔知點解

左腦數 右腦business

因為陌生人唔識你 身邊個個人都覺得你唔會唔開心唔會有野煩 係依到傾啦

係到傾

得就好 唔夠時間了又

快啦

Australia?

等多15分鐘

等吉時

我生日佢會唔會同我講生日快樂
佢話整張卡比我唔知有無整有無寄呢

hiii

一陣要落一落去

太多仔了 記錯

心很累

係好那累

搵佢做咩

啱 一個人好攰

男朋友flirt女話係9up

我想睇波又睇唔到

x2

你又flirt下仔 心理會平衡d

why

分得

你是誰

點fred先 講d咩

喺呢到陌生人會感你，但又唔識你，最唔想同身邊人講嘅可以講晒出黎
反而如同身邊人講完無人show你，好撚痛苦

點解睇唔到

陷阱！

Me

她是靜

你估下

潛

巴打今日生日？

點解陷阱

hi我？

Hi

Go where

求其一個都好sweet

冇得開電視

flirt了就番唔到轉頭

反正佢都唔會番轉頭

yes egg

分手要狠～～

3個?4個?

唔建議玩互相傷害
無人會開心
一係當而講清楚自己唔鐘意

wanna eat？

Here

有

我

佢條條仔都sweet到拍拖咁

啱

自信

同條女講黎搵你好唔好
又整d 心心emoji 再加多句給你心心
總之就係咁想約條女出黎
又話可以陪條女去街驚佢比風吹走
佢話呢d唔係flirt

點解唔開心

我知道點解你地無自信

知我是個無法討好的人

我唔自信 我做任何野 玩任何野都唔想比人知

羔丸

Y

錯

自信只是舞台劇的一部份

同佢一齊半年就已經咁樣
一開頭仲死口唔認話無同女chat
叫佢開snapchat 先話完全唔記得自己有講過ed

分

一樣 無辦法

爆

因為你地無着自信鞋

比我

我好似唔記得佢既故仔 其他2個記得

事實係看不透 有好多野想做想玩
好多人話比我聽已經好叻 點解唔行多一步
偏偏我就係覺得自己好廢 覺得根本係比人睇高左

屌你老母

覺得自己脫節

佢無講錯 你條條仔都sweet到拍拖咁

想聽邊個？

唔知你碼

好提子

agger

I know that feel
跟住就好大壓力

我係個種不斷進步都覺得自己唔夠叻 慢慢就開始固步自封

小泓子
牙哥同機師都記得

39

係 大到抖唔到氣 不斷做不斷做 不斷覺得自己都係比起人地都係唔夠好
點都差緊d

逼死自己

你肯定輸俾我果個
肯定

一段感情無咗信任點行落去好
對佢好失望但同時又好愛佢唔想分手
但好似過唔到自己個關
好似一齊咁耐唔知幾時真幾時假
好攰

的確是

聽過有句叫
你個人可以普普通通
但你人生唔可以平平庸庸

知了

點解無信任

有冇巴絲睇緊波 ?

冇 人 理！走 得！今次冇初戀cyin挽留

每人都特別的

hi 挽留

yes 撐牙朗

成C

但還是會被取代

真心幾正
雖然我仲係庸庸碌碌緊

明明自己一直都好努力 但人地只會話 我見唔到你進步或者話你仲未做到最好
跟住就開始鑽牛角尖

挽留牙 矛左梨 bin個同我傾juno同腎仔

玩留

挽番

下？

問左我未

YOU 牙 MY SUNSHINE MY 甕 LEE SUNSHINE

88

齊齊g持

即使個一刻人人都話你好叻 好勁 比身邊既人努力或者好過佢地都好
但我睇到既係我覺得自己唔夠人爭

吊9梨牙

嘻嘻 加油

信心花舍！

挽留！？不了

ok 靜 i hear

ok 手bar

正

ok life ching

因為驚 競爭

因為自卑，所以覺得要更加努力
不停chur自己，不停chur
去到最後爆計，轉晒牛角尖

咁我就覺得meet到自己目標就夠
太chur會令自己好辛苦

覺得呢一刻我停低就會輸

Goal!!!!!

手bra

中意腎 bb刀系巧人

難得見到 同路人

同時又驚就算贏左都比人拉返落嚟

做咩改呢個名

agger 我已經爆左一兩年

PENALDO!!!!

呢到接受

睇緊

勁

［突發 慎入］有圖 間房有隻就嚟生蛋嘅曱甴

LIHKG @ Android
生蛋的一刻

屌 係小巴

好興幸係我爆左計之後 因為之前我踩得太勁 依家爆左一兩年都輕鬆搞得掂依家既野
就算身邊人同我都叫仲有距離
但係我開唔返架車

Agger

轉左行，有一排覺得好左啲
但發現根本唔關行頭事，
無盡做咩都會chur爆自己

g持邊隊?

支持西班牙但買左葡萄牙

唔駛接受
對自己要求高好事黎 代表你想成為一個高水平既人

每日都會堅信自己今日做到呢個分數 代表我仲有得改

牙朗

由入我曼g持到依家

咁多年黎都好在意自己對肥仔波

唔好聽咩

一般

牙朗頭先好似仆咗街

我有一排都好似你咁 慢慢接受左自己就無咩野
最緊要逼自己接觸下人

Yes

光頭佬咁有自信一野抽起
嚇死me

一開頭我都係覺得好驚比人笑或者點
接觸多左 先發現人地理鳩你

喊到出黎係能力黎

一開波冇耐就入左球

佢堅系弱智
你似大懵多d

如果呢單野 剩係睇表面 唔睇埋佢講埋野 出到去可能會比人罵娘娘一拖三

例如太多野隱瞞

原來是歌詞

完全唔同風格

睇波先唉

係呀
烏拉圭果場勁L耐先入一粒

具體呢

yes 牙朗

喊唔係病
唔開心都唔係病
無能力開心先係

就完場先入 睇到差啲訓着

仆街摩洛狗

係 出面開po 肯定幾百負皮
因為d人淨睇表面

岩牙 係度柒下講下算

牙朗好好J
btw萄葡牙似開始9射...

邊個好d

3p ok? me u and ching

信心針！！！！

靜靜靜靜

其實下半場有兩粒都差少少入
好彩最尾都做到野

溫書好d

靜靜個名比死六索搶左

Np

flopflop地

我係大柒頭

姐係有個叫靜靜好無?

咁改靜靜靜靜

幾好呀 幾sweet 都要佢地三個肯對你好
你真係要珍惜

番緊office定屋企？

返緊屋

信唔信風水
我媽比我條命風水佬批 話我命盤個官星好旺好有男人緣

都唔好聽

咁溫business

信風水=傻閪

感動 專登講多次

佢好珍惜你 好仔黎
你都好好珍惜

不了

wa hand ching so mean

but true

Asset=capital+liabilities

my mum is sor hai

有男人緣就係有好多更直接既原因既
拉去風水命理=傻閪

唔講啦

hand ching ho lun mean
but real

咁傻閪好過黑心

有冇人睇緊波

屌你 係小巴呀

問題係我乜都無做過
由細已經係咁

哇屌你 嚇撚死

個句我唔覺得我值囉 會睇到扯火
你自己都知啦 同時有三個大將軍

都係出返去波台算 呢度冇人so me

On99講埋啲傷害對你好既人既說話
唔係迫你覺得值 但你覺得自己唔值 完撚全否定緊人地對你好

我無睇波呀 對唔住呀

我睬你

On9 唔係答唔實 係叫人點答呀
講肉麻野你又會再further否定

值唔值真係唔係你定奪

人地出自真心 佢覺得值已經唔成問題

多謝你

我係個d將軍 聽到呢句真係立即屌一聲 再收隊

肉麻又唔一定係男女關係個種既...

廢老做緊乜

純友誼發生機會真係難過登天
除非兩個都靚仔靚女 唔係真係好難

屌緊提子班廢老妹下妹下咁

試下去理解純友誼

Agger
真心唔係永遠都有人對你咁好
有既時候一定要珍惜
並非去否定佢地 同時又否定自己

我有呀 不過真係好難先會有一次咁解

下？唔明

唔撚理佢點諗段關係 總撚之你句唔值係垃撚垃

總之唔好對佢地講呢類野 我聽到真係心都痛埋

萄葡牙班友入完一粒就on99咁
特別係個17號

無睇

On079 知自己挑戰緊人eq仲要繼續 好撚好玩

手巴已經開始黎料 我睇完呢句都想燥底

唔緊要 我依家都係一邊睇下msg一邊睇下波咁

係班男人蠢得制定點 點解我感覺到佢好明顯係覺得班仔都中意佢

我有睇你cm 雖然唔係好覆到 但係係有睇

識左未夠一個月 禮物送過 街都出過幾次
大家都feel到 大家都對對方有好感
到底咁快表白會唔會太急[Not gay]

你講緊who...

白是不用表的

有d男仔係有條做兵癮

大家咁真心屌佢有用咩

你覺得你咁做 好似想肯定自己唔值得

但有無諗過 其實同時hurt緊佢
你可以灰全世界阻唔到你 但最好都諗一諗關懷你果個人既感受

幾多好感先

問題係會唔會太急

一邊吹水一邊睇下波

唔夠明顯咩真係要開名

Any body contact?

C7 12m
Dc 1v3

總之真既 有d男仔係鍾意做兵 有d就死頂
點都係辛苦架啦

咁既
唔係覺得你要對佢做啲咩 真係唔係咁迫你
但你明知有啲野你咁諗既佢會唔開心 你就唔可以唔諗個樣野咩
咩撚野值唔值 付出係諗過呢點先付出咩 老豆老母係咪覺得值先養你 我地係咪覺得值先同你傾計

我唔係講緊班仔

問題係表白而唔係急唔急 sick ng sick play

大家好多嘢都好夾 大家都會主動約大家出嚟

愛本身應該係無條件
當然同時都包含期望被愛

點知你講緊po定你自己...

咁個個我唔敢評啦 我唔係女仔 我唔知女仔可以傻鳩到咩地步

好難講 耐又話fdzone快又話未ready

DC屈完pepe再屈2件

有 餵對方食嘢

我做左d咩令你覺得我覺得有班仔中意我

又係仆街老母

好撚傻鳩

無錯 我就係怕比佢覺得我friend zone佢

一野拖落去啦屌

可以係講緊你個仆街ex

我自己成日形住d女點蠢都唔會蠢到痴撚線
呢種係智障級數 我會接受唔到
所以我會偏向相信扮無野

仆街ex睇落去似有中意我咩

咁又唔好咁 每個人都會有蠢到痴撚線既時候 係每個人
生物本能黎

手一黏便緊 🙊

2揀1 都係橙

我以為男人永遠睇唔出女人扮蠢扮傻tim

可以係你講緊你個仆街ex以為自己係朋友圈好受歡迎...

都係既 有時我都覺得自己係蠢到痴撚線
不過呢個真係好痴撚線

我另一半都成日扮 不過我唔踢爆佢算

正常的 生物本能黎 唔駛覺得一定要資源正確配搭

唔係 講緊個po

屌駁嘴你又咁叻 拖落去未

唔係太過分都無咩野既

得蠢撚先睇唔出女人呢項付出

過份緊係捉實佢黎講啦
平時無咩野都由佢算 自己煩少少算
唔想大家無癮
不過佢成日覺得自己好醒

唔覺急咩

好多時都係互相尊重 比面大家
有d野大家都知好難扮到蠢

On079 分清楚啦 有女重要啲定急唔急重要啲

唔講啦 大把人都睇唔出

白痴蛋係咪嚇親 無出聲

我無話過大部分人唔係蠢撚

睇完上半場返黎lu

啊仔 我愛你😘

可以的 想要母愛唔是問題黎 生物本能黎
亦都唔需要話因爲現實唔係咁架 就要去接受現實

諗諗下應該唔會 佢蠢到咁 應該一句唔會既 就會收哂我地皮

駁唔到

點會姐 緊係唔係啦

第一神龍DDG?
笑4

膠都廢事比 總撚之我講左 一野拖落去 唔撚好諗表咩春白 亦唔撚好諗急唔急

好無睇

點會呀 我地真心friend 當佢呀哥咁

咁你都明咁執著都無咩用

不如真係放過要母愛呢個執著啦
要有決心
因為你似乎不停loop係黑洞
你都要主動伸隻手出黎 佢地先拉到你出黎㗎

你唔伸 最後後悔一定係你
最後帶你出黎未必係佢地 但你唔出黎就一定係個黑洞入面 個黑洞唔會自動消失或走

牛油手

仲未落小巴...

好撚正 難得有場刺激波睇

哇好似好似 差唔多啦 我岩岩以為你係佢 差d以為比人挑戰緊

點睇你自己

手巴睇波

明喇 我收到曬

唔會特登捧球隊 作為活動咁睇我ok的

有女重要d

手巴返home睇定bar睇

英名今季衰近排

咁點解我個妹可以得到我媽既注意
有人話我媽可能重男輕女 但我個妹都係女呀

Home

頂你兩個

睇唔透

你太有男人緣

@靜靜

有時候可能真係無原因
我有個呀爺 佢有兩個仔 一個係我老豆(細仔) 一個係大仔
我呀爺無論點都係錫大仔先 好記得臨死前我同老豆係醫院探佢
個大仔一直都對佢好差 我老豆就好考順 一出左事請埋假去陪佢行最後一程
好記得個陣我老豆喊住問佢點解
佢只係講左一句我都唔知

咩野

應該係個樣鳩下鳩下 個人又真係鳩下鳩下
令到d男人好想保護佢個種女

無呀媽寵有男人寵咪一樣咁好

你覺得你呀媽有可能好似佢地對你咁好咩
你知道答案

咁邊樣實際d 你明既

人唔係咁運作的

4.3

無話太唔太大

+1

訓

三大未

太執著放過唔到佢自己

靜靜

可以試下開後宮

人是咁運作的

初戀

未返到屋企

bb

要唔要補

要做人隻將軍

訓街

人生 你好嗎

很好

不 我中意教人 教人=我同時學野

ching agger

所以想講唔好太執著無母愛

總有其他野更重要

初次踏roller 仆街仆左好多次

做咩都要仆下街先會熟

人唔是咁運作的

人地有巨神兵，天空竜，太陽神竜
唔要暗黒大法師wor

應該要真係有d好嚴重既野佢先會識改 講完都無用

除左教你之外仲有好多囉好無

出嚟圍觀白痴蛋有幾白痴？

傻既都知唔好執著 但人唔可以咁樣改變到自己
如果改變到既早就世界和平啦

我會去仆多d架啦

仆街仔

問你幫你補要唔要呀

咩仲有好多

試下搵人組隊踩住玩麻鷹仆街仔

我無睇緊你

入到八大要食譚兒子走過橋子米飯制線條子兒特辣度狂賀

NEXT GEN MEANNESS

唔講出口啦

咁又係叫佢唔好對呀媽好 應該要對佢好

但expect人地對返你好
去到執著呢個地方就無用
佢控制唔好

麻鷹仆街仔 不了

Yes btw啲人放我飛機我記成世

e.g. alevel chem

人唔係咁運作的
意識係interpretator而唔係controller

唔係mean緊阿拿

我食左tam jai會出一撻撻敏感

咩意思 教緊多人

熟左就緊

記我成世就好了

係咪個個咩interpreter theory

過左去唔好提

我驚你嫌我蠢到飛天

除左教你仲關心你好多囉好無

对对对！同志辛苦了

仲嫌咩 直頭想屌柒你啦

我隻手唔夠黏

咩來

嚟啦！

你講呢樣野 psycho有個thoery 都係用呢個term 你可以去睇下
好耐以前d psycho朋友教我 我唔太記得了

想吃香肉

總之你一講咩interpretator同controller我就諗起個個term
都係對人腦決定既推測黎

Fuck仲以為好original
棄寫書了

教我所以關心我定真係關心我先唔同架喎

唔識

吃

好多野都係咁
以前會覺得自己諗到酒神精神好撚醒
之後一睇尼采就知自己碌柒

無人講過教同關心有關係

事實 no mean

屌 睇波睇到恰著咗
醒返變2-2

睇開尼采

咩對咩

7-7

大姐，你裝了一手好B

兩隊牙

ching sick ball
其中一個想學德文原因都係想睇返原著

不過應該學一生都睇唔撚明

屌2-3啦

你說什麼

2-3 la

手巴有無上開舊登 以前
你好似我一個識既人

睇十年都ok既 佢啲文字遊戲係勁既

佢果粒好撚西利 好撚高章

和plz!

成日聽d人鳩up話d譯本 或者講尼采既書都錯鳩哂
搞到我好想知係咪真

舊登cd rom
屌以為自己好original 針了

識唔識it? 識既就可能知你邊位

佢啲文字遊戲一定譯唔晒
同埋講哲學家既書一定講唔晒

on9 ref 咁嘅flop都吹
求和呀

...it狗黎
我舊登叫今年沒聖誕

呢樣係真 好多野都係一手interpret另一手既野
每過一次interpretation都會有誤差
仲未計文字本身都係一個誤差位

屌那媽

好勁 射得

屌返到有得睇了

好睇過8點個場好多 8點悶到

對面打起曬 猜都猜死提子

是你鳥

食左藥未

得下半場睇得下

唔是 好彩
我識個個叫_____份子
廢事開佢名條友好出位

On9

就咁睇窄啲
我求和算啦

不過針咩呀 我覺得有時自己一個人諗到 其實都好醒
不過睇左人地寫既野 自然可以事半功倍 不過我覺得都差唔多
有時有d野係要自己領悟先開心

屌你單刀挑緊5個fake條毛咩 傳啦

屌諗左十年 成個體系係到

你可以去睇下個個thoery 個個thoery好多名 未算成體系 但係有哂實驗

算鳩數

我仲記得同佢第一次見...

現代最難真係空想一樣新既野
由有文明開始計 我地呢代經歷左成千幾年既人思考同累積
要再創新一樣野出黎真係難到癲
好多野都比人諗左 最多係自己無見過

未計再早d 亞里士多德個d直頭係BC既

sleep

我都係想訓姐 又要我燥底
手巴應該立即講野了

好撚似電車男d情節

聽日就會知搵唔搵到

Me 一定g持梨

人生

朗！！！！！！

人生係咁 可能會失敗 可能會成功
從來都唔會看得透 相信感覺就得
跌倒既 慢慢回返血再行落去

我都想

幫你解釋
我做將軍做到9月就會收皮

如果我有多一張機票 你會唔會同我一齊走?

帶我走

Soulmate

加油呀 電車妹

三年半既感覺 好唔捨得

想去邊

冇

有你既地方

好攰

番到屋未

返到了 坐咗係電腦面前唔肯沖涼

今晚軒唱左騷靈情歌同埋靈魂相認

快d去沖涼休息訓教啦

帶埋我走

牙朗熱血到

仲有塵埃落定

好

牙朗一個carry全隊

朗呀!!!

球罰波型撚到

爬完但唔太明

去邊呀

我今晚唔想返屋企呀

咁去邊呀 訓街？

但我只想去得我同你嘅地方

天涯海角.

小泓子 又是誰

you針i針

花樣年華

No針.

講得好好呀
我都睇唔透啦
路路漫長 好想知道成功 幸福既滋味

好懷疑同自己好遙遠
唯有相信自己 先可以繼續行落去

好吧...

正死

嘉勳你而家咩環境？

4點鐘 大家好

好肚餓

大家好

那裏只得我共你

無架啦 你on9到比個po人睇 依家擺明逼人開底牌 講明係鍾意你
你自己傻

係

咩阿 人地過佢唔係中意佢嘛

話*

精神面貌 估唔到由nba轉到足球都演繹到

幻想係咪好過妄想

無你唔走.

差唔多啦

岩岩上水 完全唔明

dllm

唔洗明 去休息啦

你知唔知呀 以前d人呢 如果心裡面有d秘密 唔想比人知道 佢地會點做？

點做

不要亂dllm leo gor

跟蕃茄三號走，一路順風！！！

有睇開籃波嘅
見到依家個c朗就好似見到發癲嘅lbj咁
對眼有火㗎

岩 我都覺得唔一定既 可能佢真係當你朋友呢
可能佢真係唔係我地咁諗啦
可能佢只係覺得你好慘呢
可能佢話咩老婆咩野個d唔係講緊愛你呢
可能真係我地錯呢

會點

唔走 點解同佢走 同你走

我同佢嘅打招呼方式

好啦 你地係好朋友

唉
單純d得唔得

今日有無湯忍

Mk kit

佢地會行上山 搵棵樹 係棵樹到挖個窿 之後將d秘密講哂入去 再用泥封住佢

對 你要與mk kit做好朋友嗎

咁個秘密就會永遠留係棵樹到 無人知道

青瓜

要佢考完試 約出黎試下拖
我都未放底以前未

我都無辦法知道幾時會係好timing
由上年7月有左感覺開始 就係唔知佢咩情況一時A一時又俾ex煩住
終於到今年2月中死心我先開始追

我真係唔知

沒有

今晚煮麵

得自己一個知

我愛王家衛 我愛朝偉bb!!!!!

有冇諗過棵樹係人扮

Kobe also

我想你失眠 點解你可以訓得咁開心

改返

好衰

sor ar

咩環境

佢衰先

That’s why I love C7 more than messi

你要自欺欺人我點幫你呀
人地都講到出哂面
我係條仔真係喊三聲

我想你訓得好好 想你早訓d

咁g持你

樹窿

do maths la

終於分左了 炒粉仲未上黎 讚唔到我

佢比你想像更開心

你估佢唔知咩 扮架炸咁認真做咩

咁咪幾好 係到識返個囉

ching arm 禾錯了

大概估到

Don’t be sad I know that feel

Doing business

x2 仲有好多野係佢後天努力 build up 好努力堅持

又返來了

我鐘意

手嫂

食屎狗拒絕我

唉 早知改蜜瓜咪荳奶

食屎嫂

仲衰避開唔講個話題

否定條仔既關心 真係好hurt

揀多個

同身邊d人講都無人明我 個個仲以為我唔會為左條仔唔開心 其實我好撚唔開心阿！

叫我

你

當然

@食屎狗 我得左啦

你都唔係異性

me 立即針刀似 做左甘耐冰仲要咁樣

希望再見唔到劣質

你變左性早排？

邊個手嫂

呢啲藏心內

變左

我今日見到我ex ig story 好開心咁笑咁我都諗點解可以咁開心
Take it time

圖

@7.15 恭喜你成為食屎狗

唔錯既意思係？

佢咁對你 其實就係單純既愛既表現

但你好似想”單純”到ignore佢

其實唔係單純 係自欺欺人了

Excellent

牙

改名窮丁食屎嫂

我想佢後悔阿阿阿阿.希望可以做番fd 等佢中意番我再踢開佢

做咩個個係到sell手巴 咁你要唔要試下

你想要咩圖

yes 7.15 承繼食屎狗的稱號！

行去馬桶排走佢

我係窮j嫂 食屎狗嫂 唔係食屎狗

求別再講相識多久 已當我老友
我看見某某 已跟你十指緊扣
難受 未放手 寄望誰打救
無奈密友 只得一對手

手術過程圖

..邊有錄

係心唔係腸

吾計佢愛吾愛梨拉-.- 梨刀吾應該甘無視人-.-

講到咁好 你唔上

咁我唔信你住

係咪有批人睇緊波？

信任呢

偷心者

睇到個句我就知真係唔洗再多講

唔維持就會無

想偷我心？

唔會架 佢地個心一早唔係到，點會後悔
只會一直見佢好似平常咁生活，但你過生活個人就好似少左忽野咁
再睇住佢d開心ig story 繼續咬牙切齒直到心淡為止

完左啦

踢完啦，返埋屋企

等我為所有做緊兵既人士點首 吃鯨魚的人

想偷走劣質

我有異性恐懼病now

然後總推說你是人 你是凡人

犧牲我乃是求生本能

聽到想針

今年係邊到踢

試咩

某程度上 我唔想做兵先無做到小泓子咁好咁盡 睇完攞自己比 其實發現自己可以更仆心仆命 但實在太兵feel 不了

我可以對佢更更更好 雖然一個社大一個高中 但如果我只係一個可有可無既人 咁我咁落力做咁注定做兵 所以我都未落200%力

幾點完架

足球場

俄羅斯

入左骨

經過我呢一年幾既等待
我發現 其實timing呢件事可以話係唔存在既
覺得岩就追啦 如果要等 永遠都等唔到咩叫一個perfect timing ga

但佢同你係同性喎

可惜你這一生 豐足得不夠敏感

遇著絕種好人 懵懂得不懂區分

但你很吸引 任我多不忿 我也只有忍

無奈你是人 你是人 你是凡人

暴力大概是求生本能

巧橙牙

我仲以為電視機入面添

點解咁早完 之前唔係三四點先開始既咩

我地無辦法 都唔應該怪你

因為無人由一開頭就識點同人相處 甚至係愛情 都無人一開始就識

希望你無論對佢以後既人 都試下諗下其他人既感受先講出口或行動

點解佢地成日都係呢d時間先踢波？唔會眼訓咩？

咁ok

叻

補鈣

好似佢地唔駛點訓 一星期訓十個鐘就夠

上上上

四年一次，捱夜都要睇啦

所以我覺得你同 我溝緊果個佢 都可能幾相似

我未test 又或者係未自爆

sleep了 今日聽左個傷心既做兵故事

係咪dodo姐果隻鈣質舞既奶粉

唔知以為你有份落場

你試到就自己及早離場啦
唔會等到佢變

做兵有幾多有美好結局

幫我同佢講 我想點首 吃鯨魚的人 比佢
叫佢聽完要忍住 唔好喊
stay strong broooo
去到9月就退伍架啦

Russia

足球既浪漫女人係好難明
不過我唔太賭波既

睇波係好事

你就有啲良心啦 唔似啲人答我足球場

沒睇過

試跳比我睇

Totally agger
岩就追
所以無得睇透d咩

好快到我上路

足球好悶 九十分鐘都唔入仲悶 仲要唔識分越位角球角外球

ok

不了 我怕我會骨質疏鬆

唉 我都想洪永城係我男朋友

由佢啦

出現了！！！！露出真身！！！！！靜靜講得岩！！！

所以無諗過再理解

其實咩樹，有無十字總結

因為你 我search左dodo姐果隻鈣質舞

點 好無睇

無架 你想點做就點做 keep住玩呢個game 大家一齊唔好出聲
一齊扮無事 扮無野 咁就可以玩落去 加油

愛一個人 會先將對方既感受擺好重要位置

所以佢叫你試下對自己好

但同時 會俾明顯signal你

所以之後果2句咪就係signal囉

但明顯無chur你 只係希望你同佢會有共嗚

明？

手巴快d照顧好靜靜

幫我

點為之照顧好 試舉例說明

How？

明咩呀 人地依家好努力救緊火 會一齊維穩

快點

幫

3百幾磅跳好睇D

一

因為為自私 唔考慮人感受

二

佢地三個寧願自己柒都要你無事
佢地用三個人既力量成就左一個人既幻想

你對佢地三個好d啦
三個都係好人黎

唔係呢種呀柒頭

跳唔郁 會扯蝦

繼續玩囉

你有你叻既地方 你夠智障 吸引到人想保護你
總之都係個句
三個人成就一個人幻想

但係幻想會破滅
你地三個想幫佢既不如認真諗下點樣令佢自己進步啦

編劇

你唔好再咁自私 嘗試考慮下人地感受先啦
佢地三個唔算幫緊你

me 9up唔負責

拍拖好難

咁你都係坐返低啦

我明你感受 我都做過你個個位置 不過我角色係男朋友咁解
就係因為我知呢個方法唔得 我先咁急住要講出黎
你地一定要拆掂佢 有d野唔係keep住拖就得

依家先sense到

愛情係人生最難

我唔想有人要發生多一次我發生過既野
唔係條女
係三條仔

你呀哥無講錯

不過佢地慘d 連男朋友都唔係 仲要比人吸血咁吸

我又係想保護佢

所以好驚佢放棄自己
佢就快覺得無考dse無咩問題
寧願返pt賺錢用其他玩樂cover哂所有野都救自己

我想成長 唔通唔理佢唔俾意見

就快跌落黑洞啦 唔通由佢死 中學都唔grad

唔通我放棄佢 佢先識成長

靜靜係咪成日問功課果個呀

入唔到填嘅我

你試到一個位開始覺得自己點做都唔掂就要抽身

佢想照顧既都唔係我

幫你咩

沒有得你的允許 我都會愛下去

我同你講左咁多次hi你都唔記得我

所以你咪趕客囉
我知你邊個都聽唔入耳架啦
但聽下你個我哥講野
佢無一樣係講錯
係你唔信

大家既耐力都有返咁上下

我癲過你 你個d輕鬆 我仲持續緊

我閃先

咁你明點解啦柒頭 仲講出黎
我代佢地三個講聲屌你老母
唔洗多謝我

我唔知頭唔知路
不過我個人覺得你又唔應該去定義佢點樣做人先係好

真係我親生大佬呀

初戀bb

有無諗過佢所以阿哥表示既其實係佢真正心入面既諗法

咁你信下佢得唔得
佢講真話

去邊

大佬 佢地想要 但係惜花咋
普通player見你唔受玩就一早走啦

精神分裂 你睇得太透

所謂*

完全入唔到群 但又見你地傾得咁開心

訓教

頂 佢有mon post

唔開心 我好燥底

禾其實都係

我唔知你係靜靜

就係有三隻兵 一個娘娘
個娘娘說服自己三隻都唔愛佢咁解

點先可以令你開心返

我
立即
屌你老母

唔係精神分裂 係一邊想晒自己有三隻兵同埋要扮到好清純天真 一定係純友誼！ 咁樣 再聽人地講係阿佢一定係中意你架！ 真係睇都睇到燥

丸太郎

不過真係，想喊就喊
I have been through there

Goodnight

明白了

我改左名

填?

嘩屌 愛情版black mirror

琴日喊到頭都痛 想搵人傾下都無 直接算數

訓醒就會開心

恐怖

上黎講 我地會聽

說服精神病人承認佢有精神病
Good idea

堆 腦殘

唔知啦下 我理解 可能佢真心咁諗掛 咁我怪錯左佢 對唔住

我想說服佢放過個三條仔炸

你不如去做編劇

我記得分左後兩日係年初三要ot，俾老細屌我未訓醒

你一定係男人 正常女人都會get到

緊係啦

一拉三 勁
所以我都係愛情免了 我都係繼續單戀我ex

說服左

然後呢?

我係女我真係唔會理個三個人

講都講左好多次 依個po d人都聽到厭

然後上黎講 唔明點解d兵成日有d野會避開唔講

我依家都要溫書 點溫

hello

一開始你用紅字我以為你係女人

咁個個都係叫同一樣春架啦
初戀一樣係初戀
我一樣係講我女朋友有事
小豆都係個個女仔
人人都係同一樣野
大家都係會覆

經歷左D野先改名?

無被傷害既覺悟就唔好傷害人
無有日俾人玩返轉頭既覺悟就唔好玩人
做咩選擇記得承受返個後果唔好後悔就ok

屌中槍

我成日比人話我愁善感多到成個女人咁
我都接受左自己性格上不男不女

但我都係會聽講

你攰 唔係腦殘

對我黎講 春可以一樣
但情感每一次都係真實既
係真既就要聽

Don’t know don’t ask me

開心了 下次上黎有你覆我

好介意佢成日逃避問題...又介意佢唔顧我感受
我同佢講話佢咗有句說話令到我心好難受 佢竟然無視我 直接話眼瞓瞓教

咁我真係放唔低初戀嘛

無 你照去做返自己就得
佢地唔撚掂個陣就會收皮

又唔算既 成日想改 不過咁岩分左手聽緊歌聽到依句覺得唔錯就改左

我都會覆

例如你d學術野？

咁我都真係搞唔掂我女朋友好想針

唔好咩 諗得多野d

一定覆

靜靜好無

係既 你自己都唔掂

當你去到不能自拔個陣
你會發現自己逼緊自己去死

同我個個一樣

你有手巴照顧，I am on my own點同

好無同理心

學術野問多一個星期就再都唔洗問

呢個真呀清 呢到有無agent?

呢d仔先多人鐘意

好自私好似我

我岩岩想講咁岩你唔係到嘛

到時可以cow仔了

不知道

agger 我剩係得d深度囡囡 或者有同樣問題既人先會鍾意
根本係累鬥累

其實係 最慘仲要停唔到

岩 所以只係係度講 我又無迫佢點
所以無仆心仆命
呢d野始終由佢揀

不過佢都唔知自己想野 樣樣諗完無實行
玩就會落力 未盡全力就放棄

唔考唔洗DSE唔洗乞食
不過又想揀工做
白己諗啦
我又未係/唔係邊個

由佢去仆街啦
岩既時候幫下佢就得

都話手巴唔係要照顧我

...唔好咁對你女朋友

所以佢咪懷念緊初戀

好阿

我諗起柯田定金田一，三人互相幫另一個人殺佢想殺既目標

點樣先可以令到一個人後悔

我琴日問左2次2次都比人屌

活得比佢更好 努力增值自己

佢飛你？

個個都係咁講 活得比佢好佢都唔會知架啦

屌你係正常 因為呢一件事係唔岩
係邪念 只會keep住loop落去
只有活得比佢好先可以有好結果

唔好為左要報複而去做所有野
因為最後你都只會endup一齊收皮